今日叫左杯熱華田

煉奶味仲重過華田味
暫時覺得最好飲係整熱十字牌牛奶再加兩班三匙華田

可能溝北海道果隻牛奶都唔錯